咪撚再搞中聯辦

推

都話要出就快撚啲出囉

推呀屌

對香港有咩好？

你肯定中共會搞膽出老解？

就係想攬炒

習敗敗有咩做唔出睇下依家維吾爾族就黎滅族咁滯

你都on9，中共出兵就即係輸左
你估佢想黎多次8964

除咗中聯辦，你搞邊佢都冇藉口插手

自由係無價

攬炒咪冇埋自由囉